班狗現家轉玩法 佈勁多便衣狗 陰d陰d 捉完手足就走

班狗現家轉玩法 佈勁多便衣狗 捉完幾個手足就走

呢幾次都係咁 ，一佈到手足 幾個衝出黎

如果咁樣俾佢慢慢磨 唔得掂
陰d 陰d捉

有咩方法解決？

推